{
  "Register": "登録",
  "Name": "名",
  "E-Mail Address": "電子メールアドレス",
  "Password": "パスワード",
  "Confirm Password": "Confirm Password",
  "Verify Your Email Address": "あなたのメールアドレスを確認してください",
  "A fresh verification link has been sent to your email address.": "新しい確認リンクがあなたのメールアドレスに送信されました。",
  "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "続行する前に、確認リンクがあるかどうか電子メールを確認してください。",
  "If you did not receive the email": "メールが届かなかった場合",
  "click here to request another": "別のものを要求するにはここをクリック",
  "Reset Password": "パスワードを再設定する",
  "Send Password Reset Link": "パスワードリセットリンクを送信",
  "Login": "ログイン",
  "Remember Me": "私を覚えてますか",
  "Forgot Your Password?": "パスワードをお忘れですか？",
  "SEXYTIME": "セックスタイム",
  "JAPANESE": "日本人",
  "PERFORMERS": "演奏者",
  "ESCORT": "护送",
  "VIDEO": "ビデオ",
  "TOKYO": "東京",
  "SEARCH": "サーチ",
  "MAN": "おとこ",
  "WOMAN": "女性",
  "SEXBOT": "SEXBOT",
  "CAN WE HELP?": "助けてもらえますか？",
  "Call us  +1 646 889 1895 Mon - Sun 9am - 9pm": "+1 646 889 1895月 - 日曜の午前9時 - 午後9時",
  "Email us": "私達に電子メールを送り",
  "is missing on order page above Live Chat.": "ライブチャットの上の注文ページでは見つかりません。",
  "Live Chat": "ライブチャット",
  "Mon - Sun 9am - 9pm": "月曜〜日曜の午前9時 - 午後9時",
  "Client Service": "顧客サービス",
  "FAQ": "よくある質問",
  "The company": "会社",
  "Careers": "キャリア",
  "Philosophy": "哲学",
  "Privacy Policy": "個人情報保護方針",
  "Legal": "法的",
  "Sitemap": "サイトマップ",
  "Contact US": "お問い合わせ",
  "Email Us": "私達に電子メールを送り",
  "Connect": "接続する",
  "Instagram": "インスタグラム",
  "Newsletter": "ニュースレター",
  "Women’s Performers": "女性の出演者",
  "Men’s Performers": "男子パフォーマー",
  "Sexbots": "セックスボット",
  "Email": "Eメール",
  "Please insert a valid email address.": "有効なメールアドレスを入力してください。",
  "The data fields with an asterisk (*) must be completed in order": "アスタリスク（*）の付いたデータフィールドは、順番に入力する必要があります。",
  "Read More": "続きを読む",
  "BLOG": "ブログ",
  "Back to shopping": "買い物に戻る",
  "MINI SHOPING BAG": "ミニショッピングバッグ",
  "Your Shopping Bag is empty": "あなたの買い物袋は空です"
}